25/8 聽日15:00葵芳見

推 支持

支持
聽日見

Push

明明一直都係講緊825荃葵青
唔知點解經過幾次和理非活動之後
香港人既抗爭熱潮冷卻咗落嚟
我哋近1000個手足被捕
3人盲眼
1人腳部被斬至永久傷殘
1人被斬至肺功能受損

今日忽然見到好多帶風向post
話聽日要入機場

好老實講
經過2星期和理非
個社會好似唔記得晒警察 政府點殘暴對待市民
連政府高官 權貴eg 曾俊華都吹和風
想香港人妥協

所以我好多謝今日觀塘手足既付出
將革命重新延續落去
聽日對運動嚟講亦係一個關鍵
究竟革命能否延續
就睇各位放唔放棄

唔好再比權貴吹和風
825 聽日葵芳見
光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

光復香港

時代革命

五大訴求

缺一不可

推